絲打入

你地有冇系學校/課室放過屁 ?
我就唔信得男仔偷偷地側身斜身放個靚屁

721鄉黑
831
101
射眼
人踩人
送中列車
被自殺